係咁先啦林奠

Push

新?

扯線公仔
玩完就扔

擺明擺你上台 炮灰鵝

抵撚死啦仆街

第一日識中共咩，
全部人都係只係共產黨工具黎

總之你同我死掂佢 你夠膽講係我地落ORDER你就食多兩舊屎

Cheap撚過condom

人地六十路先黎玩中出即飛，支國人民個個口味咁鬼重

笑撚左 我點會賣港？

推

認真求全片

link plz guys

真圖？

有冇全片

感動嘅係今次我地呢邊冇人割席

真係咁講？ 唔好搞到我空歡喜喎

咁建制派可以唔做嘢了

source

六十路人妻.....

Fake news?

林奠

佢好打得架, 從來無放維尼在眼內囉

真係好撚慘

真定假架

樓主可唔可以發原片出黎?

扔去香討

今次我地冇被人分化，
可以以其人之道等班撐共廢老將矛頭指向777

唔係喎, 好似港共政府一嬲都話係自己提出唔係支共要修例

好假咁幅圖
正常唔會講全名

source?

陶傑又中

係咪真？
好想要醬汁

Source?

有冇link

隻臭雞含得咁落力,點知...

玩大左喇 777

林奠一D都唔慘 依家個下場已經比佢全家落地獄再比人掘番條屍出黎餵狗 便宜一千倍

Link?

講

求片

Source ?

大陸玩大咗要割席

求原片

飛機杯都話可以用多幾次
木木奠淨係一次

求原片 有無fact check

雜大大唔想食呢隻鑊

做炮灰

冇原片之前睇定啲先
唔好又炒車俾人笑

林鄭當香港人係乞兒, 有奶便是娘 正PK

Link？

中央好多人都覺得玩大左
貿易戰佢地已經要應付, 仲攪單咁既野

voice over, 唔係習大講

假到仆街

睇個款有機取消
似係大大覺得唔掂，要退，搵林鄭頂方便大大落台

呢幾日第一次咁想笑

呢兩位年青人既母親冇賣港

見到條片啲用字 劃清界線到
中共交波俾林奠 林奠你賣屎忽都唔掂

break news

now tv黎架 係真

你要撲街死啦淋奠閱哦

咪撚放流料喎

Fact checked, now有播片

我今次偏向信中共

純粹條八婆想邀功為先

屌咁直接既

請善用以圖搜尋功能

唔理 放左片先

原片 唔係雜種講

片呢

啱啱now有播，似係引述消息

奶得咁犀利 又眼淚又鼻涕
你爛頭卒咋

可以改字幕

堅定流 唔好fake自己友

雜種都玩割蓆

唉，老細心意都捉唔到，抵做炮灰啦

引述北京人士

push

至於係邊個 自己諗啦

pish

唔係習近平講

講呢句野個個係now記者把聲

wahwahwah

北京人士, 唔係雜總講

唔係習大親口講
係now主播voice over，引述返北京個邊知情人士

醬油 1分鐘前now 332播

push 呢野比人擺上枱做棄子
真。 捉蟲入seafood

咪撚再推 好撚誤會

又一個何志平

證明下屆林鄭無得連任
仲要做完特首無得入人大

肯定係尋日做多左，寧願你好聲好氣咁攬哂上身好過你叫中共揹返，佢實會解決你呢個提問題的人

笑撚到我仆街

屌你啦
消息人士

斬立決

姓鄭既都要落地獄

真係咁講？

報導員：但報道引述親北京人士說 提議推動修例的是林鄭月娥

老細本意係想林鄭奶鞋底 剩係暗示奶一兩下袋面 點知林鄭搶住去猛奶袋底 依家唯有變condom

句野唔係雜種講 唔好炒車

兩邊不是人，抵撚死

condom

吓, 堅?

屌
斷章取義

即刻割蓆

北京人士，屌你樓主

唔係本人講 睇片先

好難係唔犧牲林鄭情況下讓步

On9又fake

唔係推得好開心架咩
打到嚟就縮

如果係都幾大嚄, 呢D野唔會由刁總講啦.
一定係比風聲D馬仔爆料

收皮啦支那

Fact checked

何

屌你老母,中共都仲有人支持,佢個腦真係可以回收再用

唔緊要遲早中外交部
除時發聲明一方面支持林鄭
一方面話係佢搞
到時上面進可攻退可守
不過林鄭
就過唔過都死

放上去777 個Facebook

有冇網 想睇

唔係大佬講 有消息人士都已經好好

新聞都出得 唔通作咩

親北京人士咪又隨時係果啲咩不願意透露名字的中共要員，或者係俾林鄭一個小警告，即係你再唔搞返好，下次就到我親口講

準備下台

林奠

仔喱次仆唔冚家剷

連比乞兒都唔知價，搭地鐵都唔識入閘，呢尐蠢人抵死啦⋯⋯

已fact checked
大家當故仔聽下輕鬆下就好

唔明有咩咁開心

就算係佢提出，依家係中共加持，

無端端點會抄佢。

同埋喺呢個時刻竟然想依賴共產黨出手，實在有點哪個

笑撚死 真正嘅割席撚

連中央都覺得大獲左 即刻割席 今次重唔仆街

Condom lam

唔係佢親口講嫁
唔好比假希望人地
害死好多人

唔該巴打

擺明扯貓尾
指中共冇落order
指林奠係真心為香港好
令國際同市民冇得懶中共
一國兩制依然存在
做戲嫁咋
中共點會棄林奠 咁好嘅棋子

記者自己講

掉轉咁睇 話就話蝗國出聲好大影響力
但如果民間一粒聲都冇係唔會改變主意
係有d唔知點咁囉

呢條片好假希望feel 又點

咁係咪代表中共開始軟化

秒速割席
林奠回頭求爺爺支持及讚賞：仆街人呢

柒婆可以下台喇，辛苦哂

如果大陸公開話佢地有份推，咪公佈自己違反一國兩制，今次點都係林鄭食

如果真心林奠提議
而依加當佢condam
林奠都要繼續推
咁蝗就會再諗林奠依隻傀儡係唔聽話有主見
蝗國最忌就係咁
不過當然換左人其實都係俾蝗共維持政權

柒婆賣港 不得好死

condom閪

估唔到今次割席既唔係泛民，係共產黨

無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽

香港政府一個笑話
再次證明女人係唔適合做最大果粒

【引渡惡法】華駐英大使接受BBC專訪：聯合聲明完成使命 中央從未指示港修例

// 劉曉明則指，這是錯誤的，整個事件被歪曲了，香港修訂條例是為了完善法律，堵塞現行法律體系的漏洞，一些媒體，包括BBC把事件曲解成香港政府修例是受中央政府指使。「事實上，中央從未指示香港修例，此次修例是香港政府自己發起，起因是一宗發生在台灣的兇殺案。」//

雜種做得好林奠賣屎忽啦

收皮啦柒娥

先唔講條片真假
就算係真
共狗會唔會對外話係佢下命令呀
你班友打少陣飛機啦

林奠屌你老母

鷹派個班呱

TVB大把新聞作出黎

其實咁興奮做乜
分明係中共同國際講冇干預香港立法姐
有咁難理解？

三毛喺呢個post都消失埋

引述消息人士

一個林鄭死仲有千千萬萬個林鄭
阿爺有冇可憐過689呀
不得民心咪換第二個
又可以塞住你香港人班口

片段來自 now新聞 Official Youtube Channel

Condom

其實真係慘 一直保持強硬態度嘅林鄭實情可能有野俾大陸要脅住 宜家大陸勢色唔對就放生佢 將責任推係佢身上 林鄭打滾左咁多年 收到order時已經知咩料 所以係電視留嘅係真眼淚

躝得啦

明顯唔係單方面林奠提議
佢邊有咁大權 從來都係棋子傀儡
係中共覺得咁做最好
最緊要令香港市民覺得 林奠係為香港 而唔係聽中共order
計謀黎
扯貓尾咋

讓步係咩意思？

雜種：雖然我電視上係咁講，但你唔好諗住撤，你個仔喺我手上，一定要過修例，聽到未

咪打飛機啦

旁白字幕配習總畫面

一早就知唔係习大大意思啦

fake news

保皇黨你們的皇話唔關佢事喎

咪撚玩啦佢冇落order?
不過貿易戰搞到焦頭爛額, 相信佢的確唔係好得閒理香港

習習好野林鄭出黎面對未呀依家無人照你呀

我信北京無落
立例對北京無好處
同埋唔立例. 佢一樣可以夾人返大陸. 又可以繼續呃外資, 點解要做?

即係樓主以偏概全

大家唔好中伏

所以做女人真係太多弱點
做特首既防身方法就係個人冇乜感情，你睇下歷代男特首對自己老婆同仔女係點就明，好似689呢種根本威脅唔到，佢都唔care癲老婆同傻女，仲俾個官佢做

好期待呀

屌你以為睇緊皇馬轉會新聞

今次真係push
push左比林奠

林奠:因為我先係俾人賣嗰個

冇source留名睇炒車

係有親中人士指出咋，唔係真係小熊維尼講嘅，
片我唔識放，我cap圖擺上嚟啦

堅喎
因為呢個行為係放風

個公仔而家著左火
點會由得啲火沿線燒
一定係剪線

而家咁樣又多777收皮
搵埋中共落水就佢老公同仔都收皮

推爆佢！

反而覺得佢想靠依條條例，引導美國人返中國再報復

決定買返個面具 支持

留意13秒，特朗普相信
唔係唔幫下話

你地心水清
好多人以為咁嘅放風係9up

睇定啲先 唔好開心住

千期咪比少少風聲影響就散啊 多你一個係到就算唔衝就算淨係企係到 都好撚多㗎

請冷靜應對各種消息 一日未officially 話收返條例 一日都未完㗎

香港人 加油

留意翻，真係冇落order就唔會無啦啦過條可以判監七年嘅法例啦

支持林鄭倒戈中央
辛苦哂林鄭

敢話係我地 仲有屎你食?
食子彈啦林奠

想撤例但唔損害中共威權統治的方法只有一個:
將所有野推哂比777,然後逼佢落台搵第二個人做當冇事發生,而家連now都放風,呢個消息有一定可能性,感覺係爭國際壓力俾佢下埋呢一步

真係撒回先算啦，唔好諗住啦

老細:你自己搞返掂

被中出即飛

都未話真係撤回

有生之年要幫習大大推post
不得鳥

由小道消息開始割席？
但唔係口交部或環球時報講，都係唔信住

可能林鄭就係想咁

Condom都不如

慘過做condom

Sorry巴打唔小心負評左 盲左以為係comment 幫推返

gg

理的佢死
照放香討廢老谷
反正佢哋實信

Dom dom lam

套都穿 唔係唔反呀 林奠？

香港單野以經發到影響左台灣果面局勢
本身韓國魚民望領先 大機選總統
點知無啦啦搞單咁既野 菜英文好撚醒咁盡煲
搞到反cup返韓國魚
我係阿爺都嬲啦 台灣點都重要過香港

會唔會好似董伯伯咁腳痛

唔係習講

大家唔好咁天真

士撚旦啦冇所謂啦, 小朋友先會介意哩D 正評負評, 個個都會有機會禁錯

香港本身就已經收返
台灣係搞到好耐都未收得返
鄰國咁都唔識得揀，因小失大
好啦依家 小英民望急升啦

如果唔係上邊order
咁上邊又揾黑客搞tg？🤔

其實正路啦，唔通大大聲話林鄭係我既間諜

而家咁唔似會係呢幾日再開立法會
應該以罷工罷課, 鍵盤戰為先
睇定大粒野下一步想點先
避免正面衝突

點解咁樂觀
當初係中聯辦極速拉曬所有建制歸隊
由頭到尾中國都係話支持 根本同佢依家講係林鄭提出冇矛盾
唔係中國提出係一回事 佢支持係另一回事
總之贏就維尼贏 輸就林鄭輸

可能係d警犬做既呢

呢句只係旁述話消息人士指

我都想係真

哈 想扮無插手 邊個信

消息人土大家睇清楚

從來奶中共鞋底嘅下場就是咁
棄卒

真？

《紐約時報》分析指，林鄭月娥在北京明確支持下，對修例立場堅定，凸顯香港與內地的關係近年向北京傾斜。但報道引述親北京人士說，提議推動修例的是林鄭月娥，而非北京當局，指她誤解民意、處置失當，引發的政治危機已損害香港的國際地位。事到如今，北京很難在不犧牲林鄭月娥下讓步。

睇清楚先啦，引述親北京人士渣，開心得太早啦

未firm 架，唔好鬆懈呀大家

【Now新聞台】本台今日一則題為《特朗普冀香港北京解決修例爭端》的新聞報道，當中內容是引述紐約時報的分析，本台發現有不法之徒在網上傳播，經惡意剪輯的新聞內容。

本台對不法之徒故意散播假消息表示極度憤怒，並保留追究權利。

相關新聞報道：

特朗普冀香港北京解決修例爭端

Link:

林鄭 好撚擦鞋
無落都唔奇

lm

仆你個街開POST個D FACT CHECK得唔得
成日炒車

fake

係送港，好似以前啲低官送嘢比高官「笑納」咁

字幕: "引述"北京人士

請不要去變電站玩水上嘉年華
雖然醫院有後備供電兩小時
但係 港鐵 港交所 機場 垃圾會 狗署
全部會要停

[參考]
港婦鹿兒島自駕遊撞電箱 3000戶大停電

幫手share

NOWTV已出聲明

我覺得有機會真
林鄭可能想刷功勞去證明自己好打得博加分連任等等
中共真係要人洗鬼經條法例綁手綁腳仲要比公眾𥄫住顏面何存呀
用舊方法快靚正又沒人吹得佢脹

快啲死屌你老母

又炒車喇

成班廢老咁 見一合自己心意就信到弓足

奠

雜種：關我撚事？

西環嘈到拆天係咩意思？
洗地撚全面進場

今次真係777，用完即棄
下台啦好柒呀，仲邊有面對住香港人呀

你中文拎U?

希望now tv 唔洗步美國後塵

講得岩
再次證明，幫大陸做野，出左事你一定係棄卒
何志平係，林鄭都係

唔要階段勝利，要收回條例先得

88林鄭

條八婆太自負
又輸唔起
一百萬人行街都照推
睇下你幾時拿屎上身

似乎大家對nowtv有少少偏黃既幻想都係假
少少野就割蓆

好齊心

Sor 唔知做咩打錯，喺a tv 後麈

極度憤怒

林奠著老西

唔該假膠搵cctvb

香港已經冇咩電視台喇

失望

屌你老母林奠月娥

Now TV only quote from NY Times...

Ms. Lam is widely criticized not only by the pro-democracy opposition in Hong Kong but also, more quietly, by pro-Beijing politicians. They say she misread public opinion, mismanaged the issue and provoked a political crisis that has damaged the city’s international standing.

At this point, though, it would be difficult for Beijing to retreat without losing Ms. Lam. All three of Ms. Lam’s predecessors as chief executive under Chinese rule have left office under a shadow, with none completing a second term. Beijing has no enthusiasm for the acrimonious selection process that would be likely from yet another resignation.

Mr. Tien, whose change of heart doomed the national security bill in 2003, said the extradition plan could cause much bigger problems for Hong Kong businesses than the earlier legislation. But he said he did not want to fight Beijing at a time when the United States appears to him to be trying aggressively to block China’s rise.

Source:

文字版：

「《紐約時報》分析指，林鄭月娥在北京明確支持下，對修例立場堅定，凸顯香港與內地的關係近年向北京傾斜。但報道引述親北京人士說，提議推動修例的是林鄭月娥，而非北京當局，指她誤解民意、處置失當，引發的政治危機已損害香港的國際地位。事到如今，北京很難在不犧牲林鄭月娥下讓步。」
官方原片（約 1:50 開始）：

人地擺明作緊野 都幫？

睇撚實班建制廢老 出一個叮一個

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

係就準備又有人腳痛

啲人話可能唔關中央事真係得膽笑
林鄭係中央指定出黎
基本上所以政策中共都有份控制
林鄭只係扯線公仔
除非你信 港人治港

今次單野擺明中央輕視左
以為最多都係幾十萬人上街遊下行
好似兩革咁
而家政府企到咁硬
你覺得港共政府有咩power 做back up
咪支那囉
再講 班保皇黨全部狗黎
佢地點敢強推出黎

林鄭=薛家燕
習總=吳孟達

打飛機都有個限度

條扑街婆推行引毒法係為咗未交代果23條順勢擦中央鞋而設的條例 一早講咗女人做特首香港實冇運行 呢家現眼報啦！

仲cheap過condom

下個係9務處處長

岀左聲明係改圖

食神吧

支持中国打擊亂港 破壞社會安寧的人

郭文貴又中

有無link!

樓主rip

收到任何資訊一定要注意，未必全部真

留名睇樓主仆街

你老屈人喎大佬

郭文貴話係林鄭親手寫呢份條例 親自去北京 要求實行呢條逃犯條例 為左落台之後唔俾香港人清算

如果真係相信林鄭自己強推
對佢根本冇好處
你估做得官 會咁蠢冇計過數？
而家中央似係想搵人出黎食死貓
因為低估左成件事嚴重性
真心覺得林鄭會

大家諗一諗我地偉大既義士唯唯單野再推呢個post
要知道連登有不可思議既力量

林奠借立法搞港獨

Fake

真。condom

「好難係唔犧牲林鄭月娥既情況下讓步」
Condom

cap圖都老屈？
又冇改圖 interpretation人人都唔同架啦

再見樓主

上次老董引咎辭職

咁喎

支共正式割席

收皮啦八婆

依加中共同閱哦割 政務司同一吾割

如果係真 發唔發覺林鄭經常炒車

佢自己訪問都有提到 啲野唔好講到咁死
話唔參選最後又參選, 之後話係上帝吩附
今次話一定會修例 最後如果真係俾維尼中出即飛
今次嗰落台階有幾高？

炒晒車

都唔係刁大講

配音作下故仔

炒車了

689準備番黎啦

fact check左先啦 次次都炒車 肉酸到死

係 所以第一眼已經諗緊堅定流料

應該係畀佢個仔去德國
要佢食曬責任

別同情不值得同情嘅生物

樓主張圖係改圖 咩叫少少野就割蓆
我老屈你係習種條契弟 你都唔好割蓆呀

又唔係雜種講
聽住先

跟住要求條魔女下台同追究佢傷害香港市民責任

連狗del post
唔牀俾fake news擾亂視聽

我真係睇唔到邊度改左圖 你當我眼殘圈我睇下

一哥

Condom!

dream bear

柒

咁快就炒車 頂 比我FF多陣啦

條片俾人改過黎㗎

今次真係得罪全世界
得佢老公會原諒佢

我貼原片咋

割席

又唔係親口講

一睇就知係假
習種唔會叫林鄭做林鄭月娥

中共識玩 果然係利益面前 乜野人都可以成為棄子 中國共產黨仲未滅亡真係世界第一遺憾

林奠:
「我都係 照你意思去做！」
「我都係 照你意思去做！」
「我都係 照你意思去做！」
「我都係 照你意思去做！」

維尼:
「我冇印象我有咁講過」
「我冇印象我有咁講過」
「我冇印象我有咁講過」
「我冇印象我有咁講過」

希望係真係撤回
唔係真係越來越多人犧牲係黑警手上

係咪即係比建制投反對票

發夢覺得引渡條例係中共自己內政問題，有班人想係香港引渡啲貪官番去受審，但有另外一班人say no。

人地咪貼左原片 又老屈人改埋片？

希望張圖唔係樓主改，係既話樓主

引渡條例過咗就龍門任佢搬啦

樓主洗定8月15比习總屌屎眼

岩岩上網搵, 中國駐英國大使劉曉明真係接受左BBC訪問咁講

Ambassador Liu Xiaoming Gives Exclusive Live Interview to BBC Newsnight

Ambassador: The media, including BBC, I think. You portrayed the story as the Hong Kong government making this amendment at the instruction of the Central Government. As a matter of fact, the Central Government gave no instruction, no order about making amendment. This amendment was initiated by the Hong Kong government. It is prompted by a murder case happened in Taiwan and this...

抵死

係咁先啦樓主
造假新聞

抵撚死啦仆街
落地獄啦

開全朵

Ed先叫賣身

樓主好慘

照CAP NOW TV條片都造假新聞?
你ON9架

原來Fake

del圖先啦 now算自己友